90後已到30歲圍爐區(2)

90後已到30歲圍爐區(1)

繼續圍爐

lm

lm
覺得中學畢業之後d時間飛咁快咁走

新人留明

望一望香港 再望下自己個戶口
唉

+1
突然30歲，唔記得要搵女拍拖

上網識果d 女仔
一係10問9唔應，sell野
一係就間中覆一句
再咁落去就31歲了

Lm
仲有三年就三十
份工先得果四皮野 屋企有兩個廢老要養
住公屋
有時真係想斬掉重練

圈子太細揮手區完全識唔倒人
呢2年除左同事 連新朋友都冇

26歲了
工作了3年
同拍左3年拖的女朋友冷戰中

上網識人仲難過面對面識

好彩新同事的年紀都好接近

30了，還未有女朋友

91 A0，圈子完全一個女仔朋友都冇，以前追過幾個女仔都失敗，身邊個個都拍過拖，覺得自己好唔正常

再加1

本來無人要養
一個疫症家陣全家得返我有工作
一份人工一個用變4個用
仲要供樓

之前拍過幾次，近年已忘記了要有女

我已30啦....3皮都冇
好彩唔駛供樓，而家準備搞裝修，
冇個女朋友真係人生失敗，令父母傷心

一樣
一定係疫情影響左我

半年前：國難當前唔談兒女私情
依家：疫情面前唔談兒女私情

無啦啦又冇左一年時間

但其實唔關事，咪一樣冇女

唔會有女，搵太小

就黎去working holiday嘅資格都無

有得extend多一年
然後申請移民

BNO = 無限working holiday

有得extend呀，
我識人申請難民簽，呃多一年幾審批期添，繼續留係澳洲又唔駛比Visa 錢

但可以用咩visa移民？
我有fd 做完2年，再讀甜品課程
而家仲係果度，唔知咩狀態

邊個國家最老幾大仲有得去？

拖拖下就41

點解唔自己住
住左30年公屋仲唔夠？

就黎30歲 加埋b仔 先得幾十k左右發覺自己好渺小

51了

未到81都有得生既

28 歲女， 未有男朋友
好努力係ig / 交友app識
不過人地通常一meet up就話想上床。。。
So sad

年尾就30了
但個人仲十下十下咁
早兩年先大學畢業

30歲
20k一個月
老豆仲要啱啱有cancer
前路茫茫 香港地真係生存得好辛苦

坦白有坦白好，
即刻篩走慳時間

Be friend ?

都好呀
有家姐都叫有人理下
獨生子仲慘

係突然發現？全家都應該唔好受
但而家係關鍵時刻，頂住呀ching
大個仔了，照顧好自己亦希望你撐得住屋企人！

嫁左人都可以理你架

頂住呀巴打

仲有十幾日，有d不安

Tg: imcutepie

將近三十發現好多嘢都唔識 好努力咁增值自己

Added, thx
有冇爆pm呀

係...
盡量死頂
有心了..

加油呀 巴打

已30, 冇女朋友，冇乜朋友

27歲了 望一望個人生 望一望戶口 唉
D人成日話人生係靠運 我就係無運行
只靠努力維持生命 ⋯

做乜上面變咗交友post？

政府係難啲
圈子好細
同埋係office搵另一半
一定會成為全個office既話題
最好野係其他區office（你唔識既同事）都會知
「依個咪呀邊個邊個女朋友/老婆」

93留名

有樓有女50k 就結婚
自己好好運 想改變香港 香港太不公義

巴打幾大做邊行？人工唔錯

工程 90後

我算係幸運一族
憑自己上左車，收入穩定同埋都算有前景
但係人生無乜目標，每日放工on99打下機上網
係鍾意煮下嘢食但係weekend先整因為平日懶
身邊真係開始越黎越少朋友，個個唔係結婚就求左婚，以前日日都一齊打機到依家大家開始無乜contact

其實係咪好多人咁樣就一世

我曾經都有呢個諗法，所以去多左好多活動識新朋友
不過愈大慢慢又習慣自己一個人，應該話愈來愈鐘意一個人，做吓自己鐘意做既野
覺得工作搵錢同屋企人最緊要，連女都唔想溝
可能慢慢睇化左，唔係好相信愛情🤦🏽‍♂️

結左婚 不過分開住

omg

仲有幾個月就30

個TOPIC好正
廢老80後入黎留個名

你都開個80後已到40歲圍爐區囉

我有朋友當年24去咗speed date
識咗以加條仔一齊左4年 睇緊佢地幾時結婚已經
28就唔好上網識人啦 去下呢啲活動 面對面睇下有無機會仲好喇

下年年底就三十歲啦

出黎做野第六年，工作上算係順利，升左兩次職。人工應該比同輩好

同家人關係好一般，家人同其他親戚關係都係好差，過年幾乎唔洗同任何人拜年。

小學之後同小學同學斷聯絡，中五畢業同中一到中五ge同學又斷聯絡。去到中六七已經唔係好想識人，但有一個同學佢成日都黎搵我傾計，好多謝佢令我中六七無咁難過。但係一直以黎同人ge關係總係覺得會好難keep，個人一直以黎都好少social life，最後呢個同學我都係keep唔到friendship
大學更加嚴重，摺到野都唔講，team project永世單人做。

最近有見一見一個以前好freind ge朋友，但係感覺有陌生感同距離感，已經唔係以前ge感覺。出黎做野之後好習慣每日返工放工之後就返屋企，但每隔幾年總有d時間會覺得自己太孤獨會好辛苦。好怕搵舊相識ge人，怕被拒絕怕被遺忘怕要接受我地只係相識過唔再係朋友亦唔想同你講野ge現實

sad

仲有4年先30

咁又點

仲有幾年先30
都覺得老了
見住身邊嘅朋友個個都定落嚟
但自己好似仲未穩定，連半年後住邊都唔知
係有啲感慨

愈大愈覺得自己冇朋友
點先可以識多d朋友

如果大家都靚仔靚女 好易出事

別人問過去 無意答
天氣有點冷
不要緊 再冷也會習慣

30有咩搞呀

咁諗，好過結左先離婚

真係唔想再幫正苦打工

但又冇特別技能，仲可以做咩
個人生好似已完

人地對你0甜 另外一對

留名，仲有幾日
IT同事全部毒撚，不過結哂婚生埋仔

會呀,過多幾年到我開了

吸引啲大年紀嘅叔叔

同意！年紀越大，圈子越有限，只係得返公司同事⋯⋯

同意！一係就奇奇怪怪嘅人⋯⋯

欣賞您嘅努力，我已經半放棄狀態，搵到懶得搵

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

你喺我第一個post po 完呢度又po 過

成日覺得網上識 speed date識
去到結婚人哋問到你哋點樣一齊都幾老尷

我又覺得無咩問題喎，而家都2020年啦

反而到30都未拍拖 出街見到人一雙一對
身邊個個都結婚生子 自己又羨慕不已
家人又有啲期望 自己晚晚都懷疑人生
呢啲先真老尷

如果雙方完全唔夾 唔似情侶就唔同
幸福到老咩答案都唔會老尷嘅

屌... 唔要 仲有啲離過婚

i know that feel
見到朋友結婚sweet sweet，自己心裡難過

廿八，畢唔到業
家父過身
就快工都無……

大家好

今年28 呆緊份工 想讀下書轉行 無咩方向

雖然未到30 但心態同30 已經好接近
朋有間傾偈都係咁

30歲
27k月，未計雙糧B仔
絲A0 個個以為我有拍拖

樣子問題?

29歲,最近病左要休息一排
決定要同以前既朋友講再見
接受唔到太無情既人

Same

樣正常，細細過唔少人讚靚
大過左實有d走樣，但間中都有人讚靚

I p

有結婚壓力未

點解冇女和我love

又公屋 又供樓

同路人啵
我分左手半年，開始適應一個人
利申：26絲

我都發現上左年紀會吸弟弟

em⋯⋯好吧⋯⋯
咁只係適應緊自己一個人個方面係同路人啦

4年，您呢？

岩岩分左半年 一個星期就適應左⋯

即係拍拖半年，一星期就適應？

睇黎係一個幾充實嘅人生
您好想分享第二段感情？

拍左6年喇

點樣分手半年，又突然一星期適應？出pool?

拍左6年,上年12月分手,到而加岩岩好6個月,其實第一個星期已經適應左單身生活

求指教

咁算啦，故事太長啦
唯有叫您加油

94友

唔想自爆

屌你，4皮野屌打啦

或者明顯睇得出行唔到落去啦,所以都由佢,做朋友都唔錯

hi

仲有幾年先到30，覺得呢個年紀好尷尬，話老唔係，話後生又唔及大學生青春。啲同事以為我係fg，問仲問邊間大學畢業......

世伯走時幾多歲？

莫講話90後，
識某啲88／89好似一啲小學生，成日亂講野。

心智問題

好失敗, 半世人之前又屌緊果條女, 到依家都仲係屌緊果條女

你其實好正常
因為我同你一樣

因為果啲都係靚仔

利申：我想拍拖

都唔係架，普普通通斯文仔都係咁問，估佢唔到架

ADHD都可以有女

26歲生活無憂但係冇女朋友

我不到生活無憂但都叫穩穩定定 、但仲係A0見到身邊個個一對對

Adhd先正，不過啲女唔識貨

89後。就到31歲剩女。
冇人要。冇拍拖。
日日淨係得返工放工
生活沒有meaning 。
其實生活為乜？

same絲打有冇揾下啲生活興趣?

以前唔鍾意動物，近來有啲想養隻貓

#差啲以為人世間得自己無拖拍

91 A0

份工困身, 畢左業之後都未試過同朋友去旅行
有時唸下其實為左份工將人生最好嗰10年空白左值唔值

唔知幾時先可以去旅行，一個人起外國好悶

好想發達

US JJ?

加拿大

Still in lockdown mode?

我興趣就係睇日日有樓睇，上下連登，Facebook。。
之後就沒有了。
生活苦悶平淡

你呢？

一半一半，都多人出街但餐廳未開哂咁
你都唔會想去得遠

加埋而家全球都唔飛得去唔到旅行

我都會睇下啲樓盤傳真，FF有間屋（買唔起)，上連登，彈琴，可能冇時會運動咁。冇咩世藝

大家咁話啦. 30年嘅人生就咁就過咗去啦

下年30,20K人工
日日得番工放工

新人92留名

紀律部隊 散仔
呢2年好迷網

就嚟28
拍左拖就嚟8年
但可能就嚟分手
覺得人生已完咁
係咪唔會再搵到另一段感情
覺得好攰

Lm

30-2，女，身邊朋友開始結婚生仔或者有個拍咗好多年嘅男朋友，但自己就拍過幾個都係冇結果

我覺得拍拖好煩，好唔鍾意段關係對未來好冇保障嘅感覺，但可惜現任都係比唔到咩承諾，又覺得結婚呢樣野好遠，可能因為對上一次拍咗6年都係冇結果已經覺得好攰

但唔拍又點知可唔可以行到結婚呢，咁拍拖都開心架嘛，開心住過日子都幾好呀，有時有啲野無得plan咁遠，有得拍當然拍左先啦

A0
未去過旅行
返工收工食飯打機無限loop

25 歲
做左銀行3年
想轉行做護士/幼教

好煩
又無保障
自問就會從一而終既
但總不能幻想另一半都同我一樣
佢隨時可以走左去

到底點先搵到一個忠誠的伴侶

最想穩穩定定有個伴互相扶持到白頭
但都好似無遙不可及
要點做
係邊度先搵到

所以之後都係是但啦拍拖都上唔到心，如果真係做老姑婆都要有錢先生活到，覺得靠自己努力工作搵多啲錢儲起老咗有保障就算，都唔再諗成家立室雖然真係好嚮往

無錯

都要拍左拖睇下夾唔夾先得，同埋結左婚唔代表happy ending，所以唔洗諗咁遠

有無諗過結左婚都唔保證會一世，眼見身邊9成人人都起碼經歷一次離婚

30歲A0,人工得廿零k,未來都係無希望

我知

真係好冇保障

求結識

而家技術移民好難好難
啲分數高到黐咗線
個人認為而家可以搵個穩陣啲嘅course讀咗先再wh慢慢搵工做僱主擔保/州擔保
如果重有幾年先30嘅話

婚後都可以好多問題發生，所以感情嘅野真係一個好深奧嘅學問

nursing淨係讀書都讀到個人殘晒staff咗之後就更加
不過無論之後你揀邊條路都希望你行得開心啦
個人覺得辛苦啲都唔緊要 最緊要係自己真正想行嘅路

呢種壓力anyway 加油， 有唔開心要講出嚟

2010出世嘅人，已經十碎，人細鬼大

今年生日係冇拍拖2年幾之後第一個有男朋友一齊過既生日，然後過去既星期一就散左

來回地獄又折返人間又再返落地獄

咁都要負皮我

有冇比左個屎忽佢？

呢個標題 dllm 有好多遺憾

我係絲

我知 見你咁傷心搞下gag啫

90後 圍唔圍得爐 未到30

點解散?

總括黎講，有時我對佢既說話既語氣、意思覺得唔開心，唔出聲。而佢又冇諗過我會有咁既睇法。於是覺得我成日嬲

冇乜朋友。我好毒多數自己一個周圍走

最慘係睇唔到未來，或者根本無未來

咁遲?😨

叔叔伯伯好😂
我先21

身邊真係唔覺有人單身，點解會咁

大家咁話，一定會有嘅，時辰未到遮

真心唔易，恭喜你搵到

30無耐，對未來感到厭倦，日復一日

Same...

24歲 事已經俾場瘟疫搞到死左
愛情從來都沒有
外國反返無哂朋友

90頭好多都就黎三十

開頭覺得仲大把時間 到依家 27，8

開始好認真計劃緊將來同行動 比起廿頭既自己差好遠

發洩下先 就30一個人 完全無目標
想搵其他野做下又無從入手
又無拖拍 搵得20k睇唔到將來

LM
就快30先分手 準備做姑婆
公墓完識唔到新朋友 人生已完
呢到好似好多同路人

我單身....

又唔洗講到30就無人咁，同埋單身唔係人生玩完啊，生左小朋友先係人生已完

我知，所以呢度係圍爐囉

過埋halloween就30歲了，覺得有d不安
自己仲未ready好去下一個stage

咁又係有小朋友真係人生已完
向好果方面諗，冇野煩反而仲有排玩

真，仲有大把目標未完成
咁就30歲

Lm
就黎28先黎分手
身邊個個都settle咗
雖然話唔定咁就自己一個一世
但都係時候增值返自己
希望下個十年，對住一個更加好嘅自己

我下次 連休終可 輕盈地 到訪那邊 城樓下午饍

政府裏面應該有好多單身男人架wo

眼見中學同學或者鄰居有小朋友，真係覺得好恐怖

就29 公基完too
準備梳起唔嫁

未拍過拖前覺得單身毒一世都ok. 後來識到ex 一拍就5年，兩年前分手捱到今日都係返工放工狀態，本身圈子就冇乜朋友，異性更加唔駛講，摺到去一個點

無教好訓又無左自己生活，除非大把錢唔洗做又有工人幫手，但幾有錢都好，女人都係慘，唔只辛苦好幾個月，生仔唔係開刀痛就係下體痛，仲好大機會犧牲皮膚同身材，就算有錢保養都好辛苦

遇親都係已婚大叔，加埋本身個工種係女人多

非常同意
好彩喺結婚生仔之前知道大家唔啱
否則仲煩

好快就30 歲
事業有壓力但發展得唔錯，都月入5 6 萬咁
唯獨係之前幾十萬輸咗股票，而家算學識真正既理財而唔係賭錢

都慳咗好多

聽人講生仔錢都唔係最大問題，時間會冇哂

你未ready啫

那有呀，公墓園入面正常啲嘅都一家大細老婆仔女，其他就係毒撚

就快30但男朋友完全冇結婚嘅打算，每日都周旋喺係咪唔應該再浪費青春vs再等下啦或者拍多幾年會開花結果呢

咁都唔係辦法

冇想像中咁可怕 都係有日過日

有冇人發覺自己已經熬唔到夜

仲有幾個月30,孤家寡佬 預計生日前可以儲到一百萬，唔知移民定買樓好成日諗住自己有移民可能性，就唔敢溝女怕到時煩到人浪費人地時間

減乜肥。

3字頭唔運動唔得啦
講話10年前早瞓已經算係減肥

28公墓員too
女同事都係阿嬸
同埋同寫字樓同事唔好諗拍拖呢d 無乜可能

咁多單身人士有男有女就gather晒整個grp相睇下啦
一路呻a0一路唔做野都唔會有改變

我部門都有好多單身男人，但大多數。。。都唔識形容

歧視不存在，世界更可愛

大你地1年搵得果廿k
但識少少投資每月多幾k洗
拍過拖但都唔長久，其實自己好想定落黎，但已經搵到好攰。

年尾就30
想回流加拿大不過驚難搵工

唉。I know how you feel

你個名係咪純愛手札果個

死老病
利申99今年先21

c打之前拍拖都唔長久?

很久沒拍拖。你呢

我散左幾個月了 而家想搵番d興趣班上下
本身冇咩朋友可言，再唔出去見下人會好抑鬱

我都覺得好抑鬱

有冇搵朋友仔傾訴下

平時扮無事。扮冇partner 都得。點傾訢

喺度加密講

咪上來同大家傾偈

90年 30歲
但唔知點解, 我自己都覺得自己好幼稚白痴

講多啲可能會好些。

你有看到我的tg msg 嗎？

我都好可能就被分了
而且已30

有啲乜興趣班可以識到人
我啲朋友大部分都結哂婚
冇人可以陪我hea

同意 除左字頭有分別
一切照舊

有冇人就到期去報左working holiday visa先
報左邊度？

興趣就睇你自己啦 識唔識到人都好睇緣份（sor講完好似冇講咁）

我都好明白搵唔到朋友傾自己個status既苦況

耐你小小 26歲 上年分手
仲未適應到自己一個
感覺仲好似越來越嚴重 好似有情緒病咁
巴打加油

同巴打差唔多 無論咩圈子都係無異性
每日生活都係差唔多
份人又摺

作為26歲過來人，機會都仲有，
呢四年我都好似多姿多彩咁
一踏入三十，實在太多未知數

有錢就有時間，時間=金錢

有拖拍就拍啦，洗鬼諗咁遠，你下星期就移民咩

係啊，心跳回憶，細個好中意

過去左就算，放過自己
成長左，下次處理得更好就可以了

正常啦 大把fd係咁

Btw你係真係想搵人一齊過世
定係無聊時或許好想戀愛？
我交友apps識過約過，最後只覺得自己同fd打機最開心，可能未搵啱

明白既 但就覺得好長時間都唔會釋懷到
而家一到夜晚個情緒就出現問題
分開左之後 相啊 物品啊 都未執過
巴打咁講 三十係個分水嶺？

其實出到嚟先發現，大多數都好高汁
連登只係假象

Hugs

係咪真係有人有興趣出架

唔係啦成日出街好吹得水
只係生活圈子冇乜後生男仔so9sad

女 29歲 每月搵得<20K, 覺得自己好廢

乜興趣班真係識到另一半嫁咩

雖然我唔係30歲
不過同我一齊住有個室友都30頭
都仲係A0
有啲慘

冇拖拍 突然間有一日老母叫我快d結婚⋯⋯

大佬呀 自知又窮又樣衰又冇才華 自己照鏡都想嘔啦 邊有人埋身呀

會睇波的絲打想識了

夠用其實冇乜太大問題
除非你份工好似我咁會睇到好多其他人既人工

屌你老母好撚煩，喺我post po 完一次又一次

我驚行到四十都仲係宜家甘

見到啲朋友ig fb生晒仔了

自己仍是on99

講真，佢羨慕番你轉頭

我前度再前度九月就生得

你做hr? 我就咁聽身邊人講 都知自己人工低人一截

30歲 80k 人生迷茫 懷才不遇

冇拖拍 痴線老豆老母住囉

呢個年紀好多都有既結婚對象，仲未有既都係想玩耐d

揀毒L咪得lo

見到老死連仔都生埋但自己仲係一條友...

有冇人都係有好多女性朋友但冇出pool?

點解咁難識到啱嘅男仔
自從被人帽完 好努力增值自己
讀完個master，做政府pt20幾嘅工
培養咗啲健康興趣，做運動yoga睇書打機
但唔知係咪毒撚格又怕醜
人都唔識多個

樣子問題?
你咁高學歷嘅， point 20 人工都差唔多4萬
好少男仔達到你嘅要求

最低賤既銀河

agger 完全識唔到男仔
做公墓員真係注定自己一個

93 揮手

我覺得自己好廢

搵錢又唔多

30都黎緊
文科degree
冇樣專精
特別最近無力感勁重

32哥摸耳圍埋一份

90後留個名

男人越老越值錢

開始感受到到30嘅壓力
剛裸辭，想增值自己，最近睇好多書學返d野

30歲個分隔線真係會壓到人喘不到氣

咁你又唔好咁sad先！！
好多人都係衝緊入去公務員
會唔會係你對另一半要求好高，例如收入方面

呢個時候裸辭？ching好勇呀

銀行？

是

裸辭過
轉做一D只需對自己負責既marketing 工作
2個禮物就認清：如果唔洗打卡返工, 又冇人逼你做野
我係乜都唔會做

想要初戀的感覺
唔係30歲叔叔識一個為錢既18歲妹妹

點解低賤 我以前都做過銀行 都係contract黎宜家想做返 搵工中

教D叔叔阿姨用網上銀行，手機銀行
陣係set個密碼都半個鐘
一日你當做4-5個
再搞下無謂野
放工比老闆問點解無生意

人生無興趣 無目標 得返工放工 可以點

上網識到好灰

但唔上網更加識唔到....

圍爐

玩啲興趣嘢搵同好
Fd 搭fd 噉識

對愛情無望
唯有發展下事業

廿中

事業開始成熟
人工比上不足 比下有餘

愛倩有個拍左3年女朋友
應該2-3年內會求婚

畢左業好似乜都順風順水咁
希望唔好係先甜後苦

Front office? 咁真係幾sad

搵左第個

同行

真係....不得不放棄

冇開始過會快忘記好多

岩！哈哈
積極向前看！

覺唔覺返工好低賤
見D同事4x歲人仲比人屌緊老母

就黎29
想像唔到到30會點
時間真係過得好快

返工低賤係正常，我地收梗既係補償

沒信心再搵下個
又厭倦左每日返工放工, 可能儲多幾年錢, 外國開門就閃.....

自己一個閃？
我都想 但感覺好孤單

唔係個個會捨得份糧/家人/手足跟你走, 就算走都各自有心水國家
自己一個走係最易.... 為下一代 or 自己未來幾十年重新開始

走得預左搵唔返而加人工, 要放下身段
但我更唔想做jews, 舉白紙都犯法 CLS

返公墓園真係好灰，俾佢份糧困你一世。
但又唔會想同同公司既人一齊，覺得好煩。識人真係唔知點樣識⋯⋯

咩部門？

30歲報到，上個月生日，A0

做IT (毒L...) 😑😑

呢到既人可以開返個group互相認識下

唔公開講咁多私人野啦。做邊都唔想識返自己部門既人，個圈子太細啦

正咁先係圍爐取暖嫁嘛

佢當你水泡zip時間放棄啦 都已經3次啦
到人地唔忍心比假希望你 到時你仲傷

Dun be a sucker dude

Be attractive

點先識到女朋友 , 上網識真係無咩可能

move on la diu
呢個情況似乎朋友都做唔成

日日返工放工唔覺唔覺咁就差唔多30

30歲
走 定 唔走？

走唔到

屋企人嚴貴果陣唔出bno
窮人無去過旅行

香港700萬人你點會一條女都識唔到?

就咁行埋去識 , 最好個女仔 有固定出現既時間 地點啦, 例如:暑期工的妹妹仔, 扮客問多2句, 去多幾次, 比人認知下你既存在先啦

邊可能咁計

大把

搵你攝時間

d女 四維都係

識人做gym果陣識到
返part time識到
返工識到
食飯都識到

睇自己主唔主動 同人講野
唔得咪算 當識個fd子

我曾經都考過 不過失敗 諗諗下都可能係件好事黎既 如果入左咁就一世

我同我老公都係高登識，上網搵另一半不是夢

單身得太耐又要叫下春

加油下個努力
搵過第二個好快唔記得
我同我女友都係打機識

係連登識
利申女朋友係連登識